兩軍對侍 作為業餘嘅示威者企前線真係好大壓力 好勇

真係欽敬

射完彈
返轉頭
真係好勇